一體水冷風扇方向問題

想問下水冷風扇咁樣放得唔得？
因為見好多都係上排就做抽出，好少抽入
但d人成日話多風扇抽出就多塵
同埋夏天覺得d熱風係機頂出好熱

冷空氣向下沉 熱空氣向上升

冷排放頂就係想佢直接將熱氣吹出機箱

我自己有測試過
你咁樣放 頂排啲風扇好大機會吸返後排噴出黎既熱氣
會吸返啲熱氣入機箱入面
熱撚到仆街

原來係咁咁算啦，我都係抽上算

上抽入咪抽哂D塵入箱
所以一定係抽出